請問達達遊君(狗隻#391931)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
點解原神咁出色係連登冇人講？ (1)

推介蚑那game原神，企圖令蚑甴監控更多人

延伸閱讀:

請問Sky_Croc(賤畜#20867)屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇人理你啊 傻鳩

咩抗爭 咩罪證
你以為你邊個

多得你呢啲偏激柒頭整衰香港人自由個朵

哩個傻西山雞扮鳳凰，廢青一個

連

登

日

報
：
支

持

獨

裁

政

權

者
，
無

權

享

有

言

論

自

由

請

問

大波妹
(曱甴#283240)

你

屙

尿

嗰

陣

起

左

腳

定

右

腳

？

係屌7你個山雞，廢青一個

仲有冇第二句啊曱甴

連

登

日

報
：
支

持

獨

裁

政

權

者
，
無

權

享

有

言

論

自

由

請

問

大波妹
(曱甴#283240)

你

屙

尿

嗰

陣

起

左

腳

定

右

腳

？

冇人理 但有7個正皮
btw 你隻P牌賤畜食足7個負皮

人嚟 笑

有兩個正評 其中一個我比

係 柒頭老鳳團隊追擊
做埋啲垃圾野
同香港人一樣咁垃圾
黑警無死全家
手足就自殺死幾件
正垃圾死監躉

弱智仔屌你老母繼續做埋啲垃圾野
香港靠曬你

真 乖

連

登

日

報

｜

支

持

獨

裁

政

權

者

，

無

權

享

有

言

論

自

由

請

問

爛頭卒（死監躉）
(狗隻#244805)

你

屙

尿

嗰

陣

起

左

腳

定

右

腳

？

仲有原神狗

屌你老母借我d meme post過橋四圍宣傳原神

唔好以為功課貼堂就大晒

推

到底邊個冇人理呢
好可憐啊 玩原神會認知障礙

佢個post 900幾個負評啦
玩原神嘅垃圾番香討慢慢討論啦

雖然本身上連登賣廣告俾人del post都唔出奇，不過原來條友都擺明做開藍屍
順便啦